官校嚟講 邊間出名？

或者有咩官校係讀書 運動勁啲？

皇仁

上水官立

除咗皇仁呢？

沙官有人吹過好勁

荃官

英皇書院

伊中

軒尼斯

屯官丫，出咗隻曾上游

庇理羅士

秒

菁英學園

艾克